如果今年有人發明到啲咁嘅嘢 攞硬發明獎

自家口罩機
可多次重用口罩 (BFE、PFE、VFE)

跪求連登仔發揮能人所不能實力

創作力量同幻想 會嚇你一跳

比你有自家口罩機都要有原料啦

重用口罩唔係已經有啦咩

口罩最好既地方就係即棄

好新奇？

我開發緊個無痛自殺器

口罩再生清洗盒初步概念